訓咗無睇 帝吧同200刀手行到去邊

咪再當義士condom喇！五大訴求呀咪失焦呀！

咪再推啲五毛post喇！

前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

刀手研究緊戰術

等下啦，騎緊牛黎喇

比啲耐性啦
啲刀手啱啱喺老母個閪到生出嚟咋

咪再post講啦好煩

啱啱喺產房出世